關於高登同此apps，我想講嘅係

大家無謂再屌高登，過咗去嘅就過咗去。其實邊度都好，都只係一個平台，俾大家講下笑下交流下。好似icq msn whatsapp咁，大家唔會出新嘢就屌舊嘢有幾衰加嘛。既然依家大家覺得有個新嘅地方係更好嘅，咪過嚟囉。舊嘅經唔起考驗自然會被淘汰。大家只需要monitor住呢度，唔好俾外人嚟搞事，唔好俾呢度越變越差，就ok啦。

高登始終係一個回憶，無論佢最後變到幾唔好，大家都唔應該忘記，當初嘅我哋，都係喺嗰度大嫁。

講多句。其實大家鍾意嘅唔係高登，係喺嗰度創立嘅一套文化。呢樣嘢可以轉移到另一個更方便嘅平台係好事嚟。但都係嗰句，大家唔可以忘本。

未解決.jpg

係屌早洩經營不善啫

唔希望失去左高登既文化，

唔想係到再見到5p字

只係唔上方丈個高登姐
唔代表放棄高登文化

從來都係屌緊某人管理不善

乜撚野叫唔可以忘本？

又係打一大段野扮中立然後暗撐林早洩？

講咁多早洩你條仆街冚家產都係等住高登執粒餓死老婆溫臭屋個仔比人送去泰國做太監把啦

加多句 皮已負

嗱嗱嗱咪撚屈尻我，扣我帽子呀，我由頭到尾都係講緊大家要記住高登呀，咪撚同化高登同林早洩啦。

我屌你老母樓主
<<<大家唔會出新嘢就屌舊嘢有幾衰加嘛>>>
<<<大家都唔應該忘記，當初嘅我哋，都係喺嗰度大嫁>>>

剩係早洩比洪非凡打手集團係度存在已經係死罪，就係唔忘本先屌得咁肉緊

喺入面坐咗幾年，冇睇，呢件咩事？